晏啲返6點 但屋企隻幼貓嘈住晒

可以點 就崩潰
隻貓早幾日初嚟報道 仲係有啲驚 晚晚嘈生曬 唔知叫咩 一時叫一時唔叫 但佢有食飽屙飽

大家又因咩事未瞓

BB貓係好中意叫

但佢想表達啲咩

百日哭

我都差唔多架啦

佢仲係咁走嚟走去 我望下佢 佢又驚到走咗去其他地方

睇下你有無誠意養佢

樓主會唔會話後悔養

小女子誠心獻身 只求一場好覺

冇困籠？
新嚟唔習慣係咁的 適應咗就冇事

夜晚俾隻貓幫你照顧先，日頭俾返你

相呢

咩貓有無圖睇

算啦訓6個鐘同訓3個鐘咪一樣咁攰

想養返成咗年嘅貓 但都冇得後悔架啦 佢都算得意

珍惜呢啲日子 遲啲叫極都唔醒 會係咁訓

一肚餓二想玩 放長糧
瞓覺拎毛巾cum住個籠 點叫都唔好理佢佢就會適應

當然陪佢玩多啲最好啦

冇呀 屋企唔大
咁係咪有個籠會好啲？

有啲難啵

所以你家下先會見到呢個po嘅出現
感謝我主

圖都冇張 點幫你呀

kum住會唔會焗親佢？

感到陌生搵老母啫
慣左無事架喇

臨瞓之同佢玩半個鐘消耗佢啲體力

但我控埋啲 佢就he我

tabby

試吓將你啲床單衫褲鋪喺啲佢成日瞓嘅地方
多啲餵佢食嘢
好快唔fee你

鐘意玩咩

唔放心你嚟埋我屋囉

係街到執？

好啦 認真答
其實真係要有個籠好啲
Bb貓一黎實好驚 適應一排冇事
入左籠起馬自己訓到教先

比你d衫佢聞慣你陣徐先
同埋你有開冷氣？佢係咪太凍 可以比塊毛巾仔佢先

另外有紙箱/籠比佢會好d
有野包住匿埋 佢多d安全感 好似係

養得bb貓就預咗㗎啦

你個名

一係放佢喺房先？空間細啲暗啲佢會有安全感啲 俾個紙袋佢匿埋

好

領養

我係境外

睇佢個樣都唔精神

如果你唔係境外你真係嚟我屋

以前有養過貓 由細養到大 啲記憶冇晒

意外嚟

但領養個度 佢係最健康 年紀最大個隻

幼貓一定一定要陪佢玩 過左頭四個月比佢習慣自己一個就好難痴人

我嗰隻困籠先叫 因為想痴我訓

但佢好驚我 我都想佢有個美好嘅童年

佢個肚好似好多蟲

一兩個禮拜適應左 次次餵食都比佢見到你放底啲盤佢就唔怕

佢叫你訓籠佢訓床

我咩玩具都未買 有咩推介？

逗貓棒

都係逗貓捧，有噹噹啲波
夠做㗎啦
同埋唔一定要買，DIY都好簡單

想俾佢食鮮食 但醫生話轉糧要慢慢轉

真咩

I don't mind
I just want to sleep

大懶蟲

收到

正常都會叫
我個隻兩歲大日日準時朝頭早4點就叫
習慣就好

乜鳩都玩架啦bb

我嗰陣會漏少少窿開風扇比佢但唔好兜頭吹 會流鼻水

成年貓咩先會玩

玩奴隸

貓薄荷？

講真一係就關埋房門唔好理D貓訓,貓實嘈夜晚

係咪on撚9 開閃光燈？

電筒長着 家下房燈開晒聽佢哎

叫春啫

好好珍惜 大咗就日訓夜訓

小朋友叫春？？

帶耳塞